［大家學下反跟蹤］事關有便衣一隊人跟勇武，落單再捉

如題

今日九龍灣有一隊便衣跟咗一個目標人物上巴士
等佢落巴士個一刻推佢再拘捕

想提手足退場個陣
一定要用反跟蹤

例如上巴士扮搵散紙，等d人差唔多上哂車就落車

例如坐黨鐵，到下一個站關門前落車，等下一班，安全d可以本身坐個方向同返屋企方向唔同，落車後再去對面線坐返屋企

例如入商場行入少少，轉身再出商場，轉去多人嘅地方，再再次轉返入商場，由商場另一個門口出

例如去到路口轉左行一段路，再突然向後跑另一邊
總之大家睇下反跟蹤係點做
最重要係反跟蹤過程要留意身邊嘅人

希望可以打破到一班便衣跟蹤手足嘅情況

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

聽日見！

重要post

推到大家都知道
宜家非常時期
好多便衣

我唔係高手
但你上網睇教學學下啦

推上熱門

最重要係危機意識

實用

係咪youtube 有ga

有用！

散水/反跟蹤要跑 跑先知有冇人跟住你

對手愈來愈古惑

推一推

Tui

有用Post推推推
我有時都係咁大頭蝦坐過站，或者上錯月台
你知啦

我都搵緊
但大家基本野一定要做
好多都係上咗車就坐低睇電話呀咁樣
又或者諗住身邊有黑衫就放鬆
好多時候其實已經俾人跟緊

要學反跟蹤

發現後指住佢大叫搶野

非常時期，大家要小心！

推

最好唔好
因為係一個小隊跟你
同時間你係1vs4
最有效係要跑走離開

但對方一定會等你無防備個陣先會收網
所以做緊反跟蹤同時策覺有奇怪
就要跑去另一個地方再做

做一兩次都ok
就換衫走人個類

push

Pish

行行下急停轉身 轉身個下見到有人返應唔切/重覆見到呢條友 就知咩事

推。要小心被跟蹤！

重要po，要推！

大家自己上網搵下
一定會有好多教學

但記住一點
如果對方俾你發現
係會即時收網

所以你反跟蹤進行緊嘅時候記住要睇清楚
有奇怪就跑去另一個地方再做反跟蹤

Urban Evasion Tips - Gray Man Tactics - Countersurveillance

Push

六月開始就有做返跟蹤

唔好再上車
見到周圍黑衫
就安心落黎

有時佢地可能係放長線
跟到你返屋企
之後再派人係屋企捕你...

要打醒精神

假如多過一人跟蹤，就要多啲變化

小心有無跟蹤，如果有就要擺脫咗先

做得好
希望你可以分享下
比較私人少少嘅用法就收埋

希望手足俾人跟蹤到落單收網嘅事件路會發生

其他手足見到一定要幫手

有人跟蹤就反跟蹤佢地
但重點係千其唔好落單

你班跟蹤狗就小心啲啦

所以入商場
另一個門口出
令到自己行出包圍網
都係其中一個方法

推到大家自學
推到有高手教路

高危就寧願轉多幾次車，行/兜遠路
就算返到屋企，都冇規定你要喺自己嗰層落

走既時候一定要多觀察

高危真係要
俾哂錢上車
開車之前叫落車
再坐其他交通工具

推唔到照推

啱，要試下認下附近有咩人，有可疑就要應變

搵個巴士站等巴士
全部巴士都黎過一次
對方都仲陪緊你排隊
就肯定係跟蹤

推

大家要小心啲

呢個有用
大家睇一睇

建議大家兜遠路返屋企,中途轉幾次車。
同埋要幾次入人多嘅地方去甩黑狗

有用post

推比手足睇到

推...大家都要小心

你的資訊很有用喔

之前老豆搵仔有send過一份教人反跟蹤嘅pdf，大家可以參考一下

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

但都要留意
因為佢地係想收網捉人
所以俾人發現咗佢地都唔緊要
所以等個個時間要注意
等太耐可能佢地兩個人左右就郁手

有用po 推

入gp睇到？
我只係入咗老豆搵車

千祈唔好假定黑衫就係手足而放低警覺

可以一路講電話一路等

有用

呢招好

推 重要

行多兩步
但保護到自己

要推

搭電梯上一層之後立即搭返落去

加多樣：
經過反光柱/牆
當係鏡嚟望吓後面

非常簡單
咁多位絲打一定有經驗
想像自己比變態跟蹤就得

上左車都要保持警剔，觀察下附近嘅人，唔對路就要應變

推！ 要反客為主

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

提多樣
如果平時手足無出活動
但明顯見到有人跟黑衫
就拍一拍佢問佢野
或者扮認錯人

推！

推有用post

地鐵幕門、巴士玻璃

好似拍戲咁cls

Push.

對付文明間諜就有用
但呢班垃圾
黃撚左可能直接塔你黎洩憤

人多冇事論再一次證明係廢

呢個有用
大家一定要識
我真係試過被跟
當下一定好撚驚
但最緊要個心唔好慌
可以話俾你信任既朋友知你被跟緊
然後開始玩反跟蹤
擺甩便衣狗
轉幾次車先回家

唔淨止要小心便衣,仲要小心灰篤藍絲廢老,佢地係一有機會就會反目假扮中立直至可以揾人拉你!

救人真係好撚好撚緊要

唔係前線先至可以救人
普通街坊 市民一樣可以救到人
守護孩子，全民救人！

推動全城街坊市民救人救手足

睇到D野:
唱歌本身可以話係無咩野！不過佢地就會不停挑釁你！用佢地最有價值既樣衰面目猙獰既本錢令你難受！

如果你行近用手指罵佢地，就會主動捉住你糾纏，咁樣畫面睇落就好似打交咁樣！當然黑警唔會捉佢只會捉你！

唱歌主隊外，有副隊負責影相。

就算打交後黑警散左，副隊仲負責幫手搵返走開左既手足位置，篤灰俾黑警返轉頭捉人。

現場捉唔到你可能拍唔到證據捉你，黑警就跟住你走搵機會屈你捉你，跟住你如果坐車講多左就可能係證據同加深佢屈你既動機。

如果激你唔嬲！臥底就帶頭激起情緒甚至帶頭打佢地！(如果你唔信當捉鬼論就唔好理依行說話)

手足真係要冷冷靜睇情況先好做你想做既事！細心諗諗，其實無人理佢地，佢地都無生存價值！

落雨真係要開傘！

不過都要小心埋記者囉！佢唔係害你不過佢地要報導新聞！

阻膠真係好易累死手足！

佢地俾你發現咗會即刻拉你 小心

Good post

好想捉到犬

其實大叫地下有支槍睇下邊個摸褲頭就知

哎呀跟蹤會唔會唔係咁好呀？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

兩睇啦...
畢竟無出活動, 個身無GEAR

被跟嘅手足, 應該都有GEAR / 有料入佢

救人一命

多人你點睇
只可以好似睇戲咁製造恐慌借機走人

咁樣用處不大
popo踩人通常3人一組，叫ABC
通常A就跟後 B就隔一段距離sur
C就跟A再後面 方便隨時補位

用呢幅圖為例 黃色人係手足 藍popo
如果手足行行下突然轉左 A照跟就會好怪 所以通常係C補位
B就keep住報手足方位

推，重要

所以唔建議, 以定點觀察方式進行反跟蹤
一定要係以移動方式去做..

比大家知

重要
安全措施要做足

唔好亂黎
對方跟得, 一定有一隊
除非你自己本身都有一隊

tui

緊要野要推

呢個情況, 要睇下岩先有巴打SHARE個條LINK

通常佢4個人起跳, 圍住目標4個角
要打破就係要穿過佢地定嘅包圍網
做法例如入商場, 吹過商場行
最後一刻衝上車個類
先搞得掂

推呀 依家啲狗既手法好撚低劣

幫推
未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

同時間企喺度扮聽電話/㩒電話
留意鏡中後面嘅情況

有兩個MON POST狗留低負皮

推 非常重要
手足要注意返歸路上安全
發完夢唔好跳閘 轉多幾次車
唔一定要同一個交通
地鐵>巴士>小巴都可以

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

要留意, 對方可能係圍捕, 隨時收網
所以最好KEEP住有移動咁去反跟蹤
佢地被發現係會即時收網
所以KEEP住移動+反跟蹤咁搵路線走
暫時係最理想做法?

有無高手教路

有爸打話老豆搵仔有PDF教學, 另外岩先有巴打POST LINK
可以睇下

加埋隻App

[替代fb live] 發夢App試用後感（只限IOS）- Parachute

OK ar
push

想推

大家要加強危機意識

大家都要識

接放學

推
我team 成日被狗跟

危機意識 ！

大大力推重要post

Push !!!

不如企埋一邊突然跑上某架巴士, 如果有人死跟就一定係鬼

創意隊形
分工合作

好緊要 聽日有一萬支棍 危險程度仲高過有鬼

講得好好

就係大家無危機意識
諗住上咗車離開咗班防暴就無事...

好多手足咁樣奶咗野

知係鬼之後，要出其不意，儘速逃走

鎖定目標再嗌,一見佢摸就KO

推！！

黑衫不一定係手足

仲要做多樣
就係下一個站落車
再轉一個地方坐車走人

因為巴士最易跟, 同最易停得到...
上次42號巴士就係其中一個例子
當然個次係俾人報串
但係證明咗巴士係追得上

咁便衣就係可以趁人落車o個o下即時喝司機停車唔好閂門兼行動捉人喎

呢度要講運氣, 如果當時度門又閂又開, 咁跟蹤者都有機會出返o黎

要熟個商場o既路先得

推呀屌

發現目標之後唔好食花生，要爭取時間逃生

我唔係專家, 可能諗個D方法未必全部實用

有巴打SHARE呢條LINK:

可以睇一睇

我覺得
真係危險既搵間劇院睇場戲
Online 買飛
一行到去就入場

同埋唔好等入黑

咁佢o地發現你知道o個o下, 佢o地亦可以即時行動去捉你

最尾一點都好重要, 講得好岩
就係: 要熟個商場o既路先得

所以出去活動之前, 記住記住要睇熟D路..
平日活動前最好去當地睇下先

出元朗行, 有時有人完全唔識路
等到時D人指揮

呢個真係要大家提高個危機意識先掂

手足要睇下youtube學下反跟蹤

有創意
但唔好 真 坐低睇戲

拍戲咁

仲有一樣野要留意就係時間，越遲走既話可移動既手段就越少，街坊掩護亦越少，所以唔可以再好似之前咁攪到半夜先撤。

正解，黑警有別一般跟蹤狂
一旦發現，冷靜逃生

唔知關唔關事
喺成個月前
有個人問路 而我本身就去同一方向
我就話帶佢去
跟住行到一半
佢話認得路 跟著一支箭走咗
之後搭車好似有個呀叔跟蹤住我

問題係嗰個地方根本個個都會識去
而我前一晚好似俾狗點咗相

可能講得1999但我怕有狗mon po

保護自己

比人跟就唔好捉狗
佢跟得你就成隊人跟
最好就係爭取時間逃生

我觀察上
因為佢地多數係:
1. 人多情況下, 留意到邊幾個有郁過手嘅手足
2. 唔會即時現身, 因為人多...
3. 散場, 等個手足上車/無防備就收網

所以大家係散場, 仲有自己人個陣就要開始反跟蹤
絕對唔係完全落單個陣先再做

推
呢個社會已經變得好恐怖
名符其實亂世
手足們要好好保護自己

正如有手足講，拉到分分鐘兩年，一定要加強危機意識，「反跟蹤」，用高速擺脫/間唔中望下回頭有無便衣狗/換普通衣著/大路突轉細路等等

其實最重要都係冷靜
反跟蹤始終係要improvise
上面提既全部都係只供參考

其實問你路, 有可能係想令你停低
等其他跟緊你嘅人補好位

只要你諗下, 要跟一個人點做
就會聯想到好多野

聽日12點英領 2點半銅鑼灣

up

推
推
推

其實上次維園臥底似乎都係咁

萬事小心

暫時班仆街跟人
以我觀察佢地多數係:
1. 人多情況下, 留意到邊幾個有郁過手嘅手足
2. 唔會即時現身, 因為人多...
3. 散場, 等個手足上車/無防備就收網

所以大家係散場, 仲有自己人個陣就要開始反跟蹤
絕對唔係完全落單個陣先再做

暫時有用LINK:
另外老豆搵仔好似有PDF教學

push 手足加油

如果其他人遇上便衣捉義士，必須馬上制裁便衣，包括重擊頭部或頸部

有用pish

保持警覺升級，每三十秒望一望後面

推， 大家學嘢

如果我係維園卧底
佢地一隊TOTAL有4人UP

前面1~2個負責引人入暗位(維園)
等有人跟入去
就前後4個人夾住包炒

最簡單

先確定冇人跟到自己先好搭交通工具

坐巴士小巴最後個位，一眼關七

前後同樣重要

眼球要270度中遠處scanning every minutes

記住唔好一路行一路用電話
減低左自己專注力
仲會比機會狗攻擊你

勇武手足必學

正

其實冇問題
講住電話黎反跟蹤
但你朋友都要陪你一齊專注
同埋講單字，講啲佢明既暗號

手足識嘢

我都補充下。
都常香港popo跟人 會利用市區地形
如果係高度目標人物，佢哋一人（或小隊2人）會尾隨

另一人會喺對面馬路做後援

所以行行下 可以走出馬路扮截的士，
一次過睇清兩邊行人路。

係時候成立自發反跟蹤隊，引開啲狗嘅注意，保護勇武手足

香港進入戰爭狀態
所有人出街都要提高危機意識

最簡單，突然反方向行

Pushpush

講電話唔同用啊
你TG, FACEBOOK 一專心咗就好易瀨閪

推 實用

扮唔識路
睇地圖然後突然望路牌
睇下有冇人一樣急煞

臨關門前一刻即扮上錯車,或特登上錯車.

小心圍捕，要夠快，要有route A B C

細細個老母教過分辨係咪有人跟蹤你：
過馬路去對面，再過返嚟

車嘅話可以變速、cut線、兜圈

推唔到都要推

注意狗狗飛撲上身，要做好逃走準備

當然只係針對懷疑比休班警波及
或跟蹤濫捕既做法啦
首先佢未必知你睇邊場戲（online buy 飛)
2來佢要係戲院入面大手行動
分分鍾影響左商家幾十萬
你又可以去廁所fake 走
又可以真係睇埋先走
佢掌握唔到時間性
我作為一個成日睇戲既人
有popo影響我睇戲
一定屌到爆
叫戲院賠

推 危機意識好重要

行動post要推

跟蹤真係cls
有咁多錢同時間唔去破真案 你老母

必須推

勸大家走嘅時候咪撚再搭附近巴士同黨鐵
走嘅時候當做運動 跑返幾條街先搭巴士
咁樣走佬會好好多

push!

Useful

推。

[走得太前］一隊被遺忘的勇武本土樂隊

實用post 推

安全要緊

轉身果下應該拉鳩左你，揾位跋足狂奔好過啦

老豆搵仔group有PDF 教大家架

唔好直接返屋企

各位手足要小心！推！

721
831
新屋嶺集中營

幾有用

兩大重點:
1. 行動無規律﹐多d即興選擇
2. 多留意身邊嘅人

有無人可以印出嚟貼俾多啲人知
我發現好多人都未明白

頭先屯門友愛的確有，
我同一個手足打眼色示意佢後面可能有便衣跟，但係佢照散

大叫你冇拉褲鏈

係安全的情況下沖出馬路怒跑

推推

訓之前1推
手足記住睇一睇!

一日未返到屋企 都仲係戰場 唔可以放鬆

QOG

等多班車

訓之前
整合

暫時有用LINK:

另外老豆搵仔好似有PDF教學
老豆搵仔

搭黨鐵真係要小心啲
今晚旺角見到有疑似便衣嘅三個中年男人
眼神凌厲咁望住個大堂

推，屌佢地班仆街冚家鏟！

聽日12點英領 3點銅鑼灣

好驚有人開始扮休班警隨街摸少女 搶劫 打人 放火 再大叫自己係 休。班。警

訓之前
整合

暫時有用LINK:

另外老豆搵仔好似有PDF教學
老豆搵仔

最緊要一樣野
提高警覺醒
唔好諗住身邊全黑衫就放鬆

宜家已經唔係之前咁
對方已經係出動緊好多便衣
重點式mark 住target跟
跟到散水/落單就行動

大家提高警覺性呀！

即係迫人搭的士走?

之前連登有個教學，教ｕ型行
如果有野全程跟住你，好大機會真係想跟你

推啊

你都要出咗個包圍網先有用
唔係請到燈位
又或者差佬出pass叫停架的士
都係會仆街

點樣先知自己係咪被跟蹤？

補充下：
如果要拉一個人而唔係當場斷正，popo就要係法庭補返監視報告同埋比口供，講到點樣證明佢同其他popo係幾時見到一個人犯法再跟跟跟直至拉佢而中間無斷過，否則佢難去證明拉既人就係當時睇到犯法既人。
所以反跟蹤好重要就係製造盲點，製造佢地跟甩左既時間，當然佢地實夾好口供，但夾既口供會有機會有破綻，博一博啦。
小心八達通拍卡紀錄，就算唔係個人八達通只要拉個陣身上有就會加多證據。

反跟蹤方法：
突然跑，等多班車，最後moment先上車，最後moment先落車，入商場搭下𨋢，衡量風險下行餐廳後門，緊急出口等等

會做跟蹤既人夜著會好普通，但多數會咩背包，因為要袋水袋遮袋一兩件衫換等等
一般唔會戴口罩，唔會打扮奇怪易認。

反跟蹤方法係唔知自己有無被跟蹤下用既，知自己被跟蹤就係跟蹤既黃左，咁直接逃走就可以

可能要行一段路先再耐唔耐睇有冇人跟自己。如有就詐諦去相反方向呃下便衣卧底。跟住襯巴士小巴黨鐵車門就關時突然衝入上車等對家上唔到（調轉落車時襯車門就關時突然落車），搭1,2個站後又轉第二種工具等佢哋跟唔到
仲有需要好憎黨鐵，但適當時候都要運用黨鐵，（先走為上著，不被補）。留返做長期對抗，遲啲先清算警狗黨鐵

推推推

哥哥 聽日9月15約你地一齊去銅鑼灣行街街好不❤️❤️

前線一定要學，同埋記住戴手套，唔好留低指紋，$30有3m手套，～$20亦有差唔多嘅手套

可以的話請於facebook轉寄
－－－－－－－－－－－－－－－－－
五大訴求 TG Group List
更新時間：9月15日，01:36

今日項目:
915 民主日

915 英國領事館請願

即將項目:

•••如有遺漏、死link，敬請告知
•••幾百人以上的群組
•••定期乙發佈，方便新加入TG手足
•••相關群組admin，可以要求群組從list中移除
•••請將此list廣傳、分享不同平台，增加反送中陣營的動員能力
•••無需擔心黑警、藍屍、五毛加入群組，因為牠們100%已經滲透各大群組。嚴禁向任何人士透露個人資料，後果極度嚴重。
•••建議使用［太空卡］開TG account，只需幾十蚊
•••privacy settings：nobody
__
［即刻叫親戚朋友裝telegram］
在特殊情況下，連登、高登、Facebook、WhatsApp... 有可能被迫封閉。Telegram 是相對獨立和可靠的通訊工具。
__
@Dadfindboy
（請提供資料幫助老豆揾仔）

公海總谷2.0
@Parade69
（公海總谷1.0死亡後的正式延續）

抗爭交流公海
@saveinghkgrp
@saveinghk

18區聯合群一官方頻道

九龍城（18區聯合群）
(Closed)

油尖旺（18區聯合群）

觀塘（18區聯合群）

屯元天 （18區聯合群）

荃灣、葵青 （18區聯合群）

深水埗（18區聯合群）

沙田（18區聯合群）

南區（18區聯合群）

黃大仙（18區聯合群）

南區（18區聯合群）

大埔（18區聯合群）

北區（18區聯合群）
(Closed)

離島（18區聯合群）

彩虹街坊

九龍灣之友

將軍澳公海

黃大仙公海
@wts810

各區突發狀況&良心小店資訊

新屯元天大埔自救民團
@tgttmyltsw
(取代舊有屯天元大埔自救民團)

港島西
西營盤，石塘咀、堅尼地城

炮台山

筲箕灣

太古

屯門哨兵channel
@TMSafeArma

荃灣, 葵青 哨兵認證頻道

紅磡，土瓜灣

抵制TVB資訊
@sayno2cctvb

SUCK 4.0 Channel

SUCK 4.0 公海

銀髮族

7二易 校巴接放學

糖水Channel
@eatsyrup

關注婦女性暴力

交稅技巧研究公海

全港連儂牆公海
@Lennonovazed

地區文青學生少女支援熱線
@shojosupporthotline
@shojosupportchannel

被捕義士關注組
@youarenotalonehk

反送中受審公海
@welovehk

國難五金（非牟利流動防具店）
@gwok3naan6ng5gam1
香港自由之書（支援義士）
@hkrevolutiondocument

香港反黑組
@HKAntiBlack

仆街集中營
@PoorGuyCamp

民間記者會 公海

實時現場新聞
@realtimenewsbroadcasts

反送中己核實資訊
@antiextraditionverifiednews

真-香港人頻道TG
@hkaneyeforaneye
（網絡傳聞：避免follow IG版本，小心保障自己私隱）

抗爭聯合陣線TG黃頁
@hktgyellowpage

香港調查情報課
@澲HKIIS

寶寶channel，玩狗狗
@canigosomeplacefun

民陣官方
@CivilHumanRightsFront

612 reminder
@reminder612

港人自救
借宿、住家飯、流動救護車

Uber救護車
@hkuber

大消物
物資、車手、實況、失物
@bignewsmaterial

認證哨兵消息頻道
@scottscout

抗爭前線直擊
@frontlinelive

香港tg新聞及資訊廣播
@hktgb

反送中投票及新聞
@VoteVotePublic

777文宣傳播
@hkposter777

反送中文宣谷
中文

International

Live (24小時即時) :

扮行錯路返轉頭已經夠
佢跟唔到

跑就可能太高調

得閒又等下入𨋢
有𨋢到就唔入

跟你唔入既未係

我之前會轉幾次車 搭下黨鐵又搭下巴士 中途揾個安全位置換衫 唔夜就成班入餐廳食個飯先走
但宜家巴士同黨鐵都危險 中途已經俾人捉

呢啲真係要做得多
做到變成習慣

Wow

聽日希望大家一人一文宣
貼出連儂大道！！

文宣集合👇🏻👇🏻👇🏻
聽日915遊行，同我一人印幾張文宣貼滿成個港島得唔得？

大家好，我係其中一款偽港鐵貼紙嘅制作者

學完喬裝 避cctv 危機處理
仲要成日練跑步同抗打
依家學埋反跟蹤
完左場革命之後
應該全港都有資格做特工

每廿秒望一望後面

大家要有警覺心

推 重要

應該唔係跟蹤，而係一早部署係巴士站扮等巴士，見到有勇武裝嘅人等巴士就出手。
扮搵散紙呢招唔得，佢一定會排係你後面。

最簡單方法
唔好即上,例如巴士站有三架車
假設1,2,3號
你諗住搭3先
第一班3唔上,再留意下等車既人
剛剛班3唔上
1,2到都唔上
咁就要小心

仲有 變路線其間
要順便變埋裝
假髮cap帽口罩要袋定了

推
一般平民都要學下

大家小心
Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

可以睇吓林榮基
佢啲訪問有講少少

真心有用

唔講以為自己殺左人

推
同意

急落車係緊要

坐巴士盡量最後一個上車

MTR可以企對面線 到你架車到時先上你架MTR, 如果有班人跟住咁就係狗啦

因為而家對佢哋嚟講，捉示威者緊要過捉殺人犯

同埋變身都需要有技巧

2 杜文澤圖，當一個人好專心做野而又好唔專心望緊你... 佢就係.jpg

呢班卜街肯定做緊做啦

呢個實用

要推

手足離開戰場都唔好鬆懈

最緊要都係一樣野：警戒心

今日全人類唔比帶耳機，唔比有其他臂章及無謂裝飾及閃燈。

全民如有發現 請即圍。 如無合理解釋者。 打

如要証明是否狗扮人， 逼佢即場大聲唱”有班警察毅進仔“， 唱十次。

推比手足！

lm

721 唔見人 831打死人
光復香港 時代革命

記得扮睇多幾架巴士，先求其排隊firm 下有冇人跟你或者刻意miss 班車

btw 班狗追得你，你點閃都好難甩，因為一甩就拘捕

Lm

反跟蹤最緊要你行蹤飄忽不定，同突然轉向加速

可以掉翻轉引卧底入去私了

唔好係自己住附近出，要過多一兩個站

721，唔見人，831，打死人，推

老豆搵仔要教反跟蹤

推
最好上車前兜下商場
我自己就最中意兜後巷，跟入黎一定係鬼，即刻推跌d野跑

全民做間碟

有用po，再推

五大訴求 缺一不可

上地鐵一路由頭行去尾，跟你嘅都可疑。

上巴士上上層，行後啲，你望到佢佢望唔到你。早一兩個站落下層，扮落車，之後再留意。

麻包袋

推上熱門 好有用

截架的士去另一個點入商場地鐵

真 呢場運動學到好多嘢

講過幾撚多次啊? 係冒警撚啊! 便乜撚野衣啊. 自己去幻想對手係警賊? 一日冇PASS都唔撚係警察啊

示威者有無大本營
有無辦法反引黑警去陷阱令佢地中伏

幫我推

又要推

教學post 推

推 反跟蹤真係好重要
各位手足要安全回家呀

推

日程表:

出席完活動跟得做反跟蹤:

有咩事記得: 打狗、救人、私了
自己search post做功課啦

實用POST幫推

推呀

Push push push

推 小心!!

有班黑警跟縱再捉人

再推